五毛群起反對加泰集會 我地今晚更加要去

目標30萬人!!!

牙蓋突然咁正氣？仲唔係鬼？分化撚
拉

目標100萬

首先搞清楚你係要獨立定民主先，再諗下做啲咩先可以達到目的。支持加泰係利多於弊，定弊多於利？加泰的情況可唔可以同香港類比？

以下係Solomon Yue的貼文自己睇。

屌你都廢撚事

五毛又做野

樓主就係5毛 佢叫我地唔好唔去集會 我地更加要唔好唔好唔去

懷疑樓主ac已經被popo hack左

多謝五毛樓豬話比我地知去唔去集會好

拉

Junk